腳趾靚嘅定義?

各位有何高見

尾趾舊骨唔得

還可以嗎

推

推呀推

有人j嗎